# monSiteWeb

# Paksat - website

Site internet pour présenter mon CV ainsi que mes projets perso

--------------------------------

## TODO

Rajouter des animations sur les cards, img

refaire les images en JS pour éviter les bordure quand on clique et rajouter info bulle

JS ou php pour mon age.

Faire au propre la rubrique contacte


rajouter au fur et a mesure de la page les infos (en AOS ?).

Rajouter mes expérience pro (et associative)

Page projet perso avec plus de page 

Rajouter bouton retour en arrière